有冇人對依個世界無留戀,只係想快D活完然後離開

冇啊廢柴

我
一事無成
連我老母都想我快啲走

有啊
我係了無生趣嘅廢柴

我
等緊父母過身我就打算養隻貓狗
養到佢地死我就幫自己埋單

same

做人唔知有咩意思 太辛苦了 特別係香港

做香港人好痛苦
早死早著
希望下世做外國人

我
做人除左搵錢就唔知做乜好
搵到錢都唔知自己想點
覺得人際交往好煩

學野